有無人中意用語音識別來開post？？？？？

次次係街讀我D膠post出來都會忍唔住笑

D人以為我係傻